天氣咁凍，如果你想係公司屙屎，行入廁所見到兩格廁所......

天氣咁凍，無阻返工偷閒屙屎

係你行入去，眼前係兩隔廁格：

A. 肥佬上司啱啱坐完，廁板暖，屎坑有屎跡

B. 冇人用過嘅屎坑，廁板凍冰冰

你會揀邊格？

正評A

負評 B

C 死忍

小妹最憎有屎味 太dirty囉 死忍翻屋企

返工唔痾屎點叫返工

幾廢嘅人先要返工用全層通用嘅廁所？

B, 坐之前鋪廁紙

扎馬痾屎 問題解決

痾在尿兜，已解決

下 屙屎都揾到優越感咁弱智

岩岩先肚痾

C 番屋企

瀨左佢算

C.偷偷地見到女同事去完廁所，再偷入女廁試邊格暖再屙

點解咁都會有正評